不如坐車時播歌啦！！！

要全港都要識革命歌！

唔好哂咗一眾創作人嘅心血！

可以快閃播一次又得，狂播又得，隨心做

推

唔小心甩左耳機，大大聲播呢？
稔起都覺得一d都唔會尷尬

但係有啲唔敢
利申：係車

屌播咗 但係無用喇叭

係公園覺得悶，都可以聽歌㗎